你地同朋友會唔會講政治?

唔同立場會唔會respect

只可以講炒股